[投個票]今季nba邊隊東冠

76就勝在夠後生活力好5虎將齊
公鹿就一隻op加4支炮
塞就陣容深度夠又有球星多年季後賽經驗
西波龍就有KL成隊深度都好足 補埋細家嫂成隊波upgrade左唔少

係下面隊波個名當你投佢
講下點解添

塞

鹿

柒碌

龍

咁你正評我個留言投啦

大家講下點解先得架

今季東岸真係好好睇

網

鹿啦

西波龍

由東岸半準決賽開始已經好睇

菜鹿都好有餐士。
鹿就好睇字母哥以外口既球員發揮
如果呢兩隊對決，我覺得塞係防守上唔會輸其他點（只輸字母哥）。
反而如果鹿防守有奴比斯係到我覺得會比綠軍m外線

😂

其實就真係好睇Bledsoe同Middleton幫到幾多
同埋去到季後賽啲波會點守字母
但係塞成日輸籃板好易比鹿個內線強姦

湖

如果今年龍突圍到kawhi個評價一定大大提高 因為常規龍 季後蟲個名俾人笑左咁耐

咁又未必既話哂以前一直都係因為有LBJ呢個對手比人㩒住屌姐

活塞

Dlo

但如果鹿外線起唔到q，好易比人收死內線。
到時字母幾叻都要下下一打二/三。
加上塞軍機動力高，我始終覺得塞會高一班。
但如你所講，Middleton會係關鍵，守唔守到Irving。
諗下都興奮

Nets

泡泡龍